# js-hometask-5

## Ответьте на вопросы

1. __Какие данные хранятся в следующих свойствах узла: `parentElement`, `children`, `previousElementSibling` и `nextElementSibling`?__

`parentElement`:
> В данном свойстве хранится элемент с типом ELEMENT_NODE, который расположен на один уровень иерархии выше

`children`: 
> Хранится коллекция элементов типа ELEMENT_NODE, расположенный на уровень ниже данного элемента в иерархии DOM

`previousElementSibling`:
> Хранится элемент типа ELEMENT_NODE, расположенный на том же уровене в иерархии DOM, но выше по коду

`nextElementSibling`:
> Хранится элемент типа ELEMENT_NODE, расположенный на том же уровене в иерархии DOM, но ниже по коду



2. __Нарисуй какое получится дерево для следующего HTML-блока.__

```html
<p>Hello,<!--MyComment-->World!</p>
```
![](img.png)

## Выполните задания

1. Клонируй репозиторий;
2. Допиши функции в `tasks.js`;
3. Для проверки работы функций открой index.html в браузере;
4. Создай MR с решением.
